南區人出動啦

香港仔中心，五百人左右，先後ko吉野家，優品，中移動，元氣，富臨

要人

終於到香港仔啦!!!!!!!!!!!!

平行時空

係已經KO左定係準備KO？

南區終於唔再係平行世界

語氣似已經做左？但點解無見到消息

出黎啦

做左，冇記者，冇狗

香港仔都有

APPLE 有LIVE

等埋先開party 黎緊！！！

勁，最成功例子

低調 樓主小心安全

好治癒, 掟咗美心啲包同餅出黎

唔建議其他手足入黎
因為真係無路走
南區嘅手足
自己地區自己救

出緊黎

yes 其他區唔好入 除非有深黃親戚/死黨照應

建制派議員支持制訂禁蒙面法 2019年10月4日聯署名單

希望民建聯各辦事處做好防火安全，避免自燃

睇地圖
香港仔個位 近警署
唔知會唔會有水警協助
逃身路線少 向西就長命斜行 向東警署

發夢聽見藍絲好撚多，暴力廢老極有可能

萬事小心

嘩 係咪第一間元気被KO